聽日國慶，想問下邊度有青天白日滿地紅國旗買？

我搵個幾間文具舖都無，聽日點慶祝

有人話去神州青年服務社拎

但佢地話派曬

有無人知邊度買到？
細細枝得架啦

國父紀念館。

近日18區快閃遍地開花，請各位加入自己區的群組，以便第一時間取得該區資訊

觀塘區：

荃灣&葵青區：

元朗&屯門區：
@YL612612

離島區：

北區：(按右下角 參加討論）
@northstation

大埔區：

沙田區：

深水埗區：

油尖旺區：

九龍城區：
求link

黃大仙區：
@wts810

西貢區：
@tko_84

南區：

東區：

中西區，灣仔區，東區：
求link

4萬人大群組-suck公海：
@stuckwithyouopen

我唔想印，因為質感無咁好

香港阿

雖然無乜用 但係擺link 就加密啦

佢騎劫左我個post

無人買個旗？

雙十國慶，我复國無期

復阿屌你

有無人知 要又平又抵

要國旗阿

無，可以上網攞圖自己用printer印， 心意比形式實物更重要！

全香港竟然無得買

因為印完好易爛

比負評者屌你老母

要國旗 有無人賣比我

高價收購

香港人係咪無購物既習慣

10

大地旗幟獎品公司
香港油麻地

我住元朗 有無近啲架

大地賣得貴唔貴

貴 發國難財
疑似係藍絲(未fc)

大地係藍c公司？

仲有無其他選擇？

唔想比藍C賺

可能令台灣人反感喎
小心

紅樓

反你老母感

連問邊度買，都衝入黎

幾點

係咪屯門？

人地民主自由左
仲好似你咁咩死共狗

紅樓幾點有升旗

09：00-12：00

升三粒鐘？

慶祝中華民國建國108年雙十國慶紅樓升旗典禮
公開 · 由香港台灣客屬同鄉會hktha 主辦

轉自FB:
代轉台北經濟文化辦事處訊息~
慶祝中華民國建國108年雙十國慶紅樓升旗典禮
時間：10月10日(星期四) 上午10：30
集合時間：10月10日(星期四)上午8：50
集合地點：尖沙咀中間道郵局(暫定)
交通安排：專車接送
費用：免費
升旗活動結束後，前往屯門用膳(盆菜宴)
歡迎在港的會員鄉親們踴躍報名參加！

雖然值得慶，但10.10係中華民國（台灣）國慶，唔係我地國慶哦

有無巴打一齊去

紀念辛亥革命呀

中共十月一更加唔係，屌你

都可以

聽日跟車去青山紅樓會派畀你

有無巴一齊去拎 拎番幾千枝下午派

唔會啦，割讓香港既條約而家都係中華民國到

割讓香港既條款文件係中華民國保管

托展香港界址專條

認同

好多共狗負評

屌你 咁你咪慶邊個國啊

當然係香港啦，好似你噉諗住共匪國咩？

佢一定係慶中華人民共和國

你未來人？

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

好多共狗腐皮

死共狗，枝旗係咪好唔順眼呢，我直情要係你地班藍C面前搖，吹咩

送曬你地班共狗去sunny bay

青天白日係國民黨班奶共hi黨旗喎，台灣國旗唔係青天白日呀ching，咪搞錯

台灣國旗係青天白日滿地紅

聽日下晝全區快閃慶祝

但無國旗阿

我腥港人, 想問香港國慶幾號???

好多共狗定Hk01狗負評我

我聽日死都拎枝旗慶祝，你地反對反支持

好多共狗定Hk01狗負評我

我聽日死都拎枝旗慶祝，你地反對我支持

淘寶

你係大中華膠

我唔係中国人

中国幾時生日關我事

Print la !!!!!!!!!

中你老母

支持台灣獨立

但暫時叫住中華民國

與中華人民共和國誓不兩立

加多句，屌你咩，中共打壓我支持

印會唔會唔好睇

屌你 中華民國唔撚係中國

中華民國＝台灣

咁你舉福爾摩沙旗咪仲好

無人識，中共唔撚病，做黎多餘

香港國慶唔係1010

係邊日

撐台獨咪撐台獨囉

點解要鬼鬼鼠鼠

未有，要等真係獨咗嗰日

可以阿 你咪舉埋台獨旗出黎 又無人阻止你

都無辦法架

孫文都唔係咩好嘢係我心目中

中共而家攞咗佢做圖騰

要反 就要反埋佢

所以我好反感青天旗

咁等個日我再慶祝
慶左聽日先

其實個太陽有意義 唔代表孫大炮

咁點解中華民國無話想收復香港

黨國不分

點講都好

孫文以投機主義引入蘇聯勢力

始作俑者 其無後乎

唔係話唔好用青天白日滿地紅？
有另一隻綠色有台灣地型嘅旗

一齊舉囉

啲人有講過青天白日滿地紅代表國民黨係親中多啲

咁個時要外國勢力打軍伐阿

親乜鬼中國阿，你不如去中國搖下，唔消失翻到黎話你叻

I mean喺台灣綠營眼中唔太好睇

☺

咁你可以舉埋綠營個支平行下

五色旗 鐵血十八星 青天白日滿地紅
舉撚晒佢

用青天旗，即係支持國共統一92共識

青天白日滿地紅，唔係青天

你鐘意啦

懶得打晒佢，自己睇，柒咗就開post叫人唔好用

屌，睇睇下好似係我柒咗

左下角個支咪青天白日滿地紅囉

你柒左了

問曬台灣friend急獨同天然獨都有，全部都覺得無問題，當然你鐘意可以用綠旗

鐘意舉乜都得啦

唔想見到旗嘅一定係共狗

都係想落中共面

[行動po]嘈夠未？嘈夠就入嚟睇下十月十號有咩做

內有詳細旗種分析

應該有八成七係

On9

中華民國同中共國都係香港嘅敵人，支持我哋嘅係台灣人。

國民黨親共架

中華民國咪即係台灣

我知阿 我支持民進黨

自己印啦

我諗緊不如將呢兩張前後印埋一齊

中華民國歷史上大部分時間都係法西斯統治

本身舉旗就係想落中共面咁簡單
係有班傻鳩又要顧台灣人鐘唔鐘意
但連黨旗國旗都未撚識分

民主左啦 好過而家統治緊你個五粒星

就係咁簡單

而且台灣人唔係傻 落中共面佢地好支持

印埋台灣翠青點睇，想知呢幅喺台灣人眼中觀感係點

印啦，不過中共官媒可能唔知係咩

台灣人呼籲：拜託不要再說要舉民進黨旗了 民進黨已經被國民黨說用香港議題操弄選舉、威脅台灣人民、販賣亡國感了 別再讓民進黨的選情更艱困 也許你們會覺得台灣的政治不關你們的事 但這對我們來說真的很重要 別在讓國民黨有炒作話題的機會 國慶當天唯一的旗幟就是青天白日滿地紅 拜託大家了 也謝謝各位手足

舉乜都得，唔好舉五星旗就得啦

好多支共01狗比負評

正式計中華民國開國紀念日係一月一

唔係有人開post問過台灣人話舉綠色果塊咩

所以點解要舉青天白日滿地紅，就係因為驚中共唔知其他旗代表啲咩

你都咁認為吧

唔好舉咁多旗
睇落去亂七八糟就失去意義

係阿，最好對準中共傷口

青天白日滿地紅

唔係有post話青天白日滿地紅唔好咩 台灣好憎

你係咪認錯左國民黨個支青天白日黨旗

青天白日滿地紅呢枝旗有親國際賽事台灣人都拎出黎搖

青天白日(黨)會反感，青天白日滿地紅(國)無事，所以叫青唔好黨國不分

成日台灣好憎 台灣好憎 中共選手搶旗個時反而無人憎

你唔想我地舉咪直接講

琦b 先係國父

去紅樓係港島點去?
屌，直接拉大隊一齊去唱國旗歌

你啱 Sorry 巴打
純粹我覺得翠青旗好靚

[行動po]嘈夠未？嘈夠就入嚟睇下十月十號有咩做

收咗新風，三旗都要，國旗、台灣旗、香港旗全部都要出街

呢樣野點解會有人真係問

臺灣地理位置係幾不利

大中華膠

班大中華膠 根本就唔明 仲on99咁

手機「紅、白、藍」燈有無得諗？一來賀台，二來親美！

printer 自己印啦

印緊，想印一百張，但好慢